who are you ?

who am i ?

LiamGallager

I'm nothing

Am i John Lennon ?

Am i just a little piece of shit ?

Am i just as same as you ?

U r drake

i asked , she said she dont know

i am Liam Gallagher